所有屌過5毛既人都應該去集會

［睇住香港，旺角公義］26/5 西洋菜街集會

唔去既死全家

情願死全家都唔去

衲dee

五毛狗

關囝去唔去

去嗰啲係食屎狗

樓主係5毛。

你唔去死全家

睇佢頭